Welcome to Hong Kong - A City Guide 811

Welcome to Hong Kong - A City Guide

Hong Kong, once a free and vibrant city, is currently run by murderous cops working closely together with triad gangsters, under the command of the pro-Beijing unelected Government. The peaceful people of the city have been living under state-terrorism since June 2019.

We are sorry that you have arrived in Hong Kong at this time of crisis, but during your stay, you will also witness a determined, well-educated and loving people fighting for basic human rights to a just, free, equal and democratic society.

We hope the information in this guide will assist you during your visit, to understand and appreciate Hong Kong, a city we all love and try to protect

What Happened In Hong Kong Yesterday?

During largely peaceful protests (only roads were occupied) on 11 August, just before you have arrived:

1. A female protestors was shot in the eye by the Police, causing permanent blindness.

2. Police planted evidences (weapons) on protestors in custody (caught on live TV).

3. Police disguised as protestors incited violence, then arrested and beat up protesters together with riot people (caught on live TV).

4. Police firing "non-lethal" rounds at retreating protestors at an extremely close range (less than 2m) inside Tai Koo metro station.

5. Police pushed protesters down escalators in Tai Koo metro station with batons, injuring many and putting lives in grave danger.

6. Police turned a blind eye when triad members beat up pedestrians and journalists in North Point, stopped none and arrested none. In the photo, policemen are assisting gang members while they change into normal clothings from red t-shirts.

7. Police fired tear gas into Kwai Fong metro station (indoors) filled with both protestors and commuters, risk suffocating many.

We invite you to speak to the protestors in the airport to learn more about your holiday/business destination, its struggle and its perseverance.

News Footage:

(guide and contents created by my friend)

Please save the guide to your phone and spread it out.
Besides you are more than welcome to begin using English to discuss on LIHKG so the World could be with us on the same pace.
#LiberateHongKong
#SaveHongKong
#811

push

推

推
機場必用

upvoted

already asked somebody to drop the origin design in public relations group

cheers mate

anyone who see this message, copy and paste #1 to Reddit
done it and tell me

Push

Fuck the POPO

Fuck the hk goverment

721 811

唔好咁 compare，左圖係真係整死人，右圖唔係真係捉人嚟行刑，咁樣 compare 會俾人覺得係我地表達得偏頗，等如我地喺 reddit compare popo 做 Nazi 俾人屌到爆燈

成個 idea 我都真心好鐘意，但係哩張贏唔到人心，俾鬼佬覺得係 fake news，文宣應該係 factual，帶得太多感情落去渲染落文字就等如偏頗，要激動要煽情嘅係示威者係人民，唔係文字